Hi

Hi

唔係同絲打去緊旅行咩？

你地咪放閃好喎！

幫我

人生冇意義了

A住grad嘅人真係充滿違憾

他朝君體也相同

屌你啦

keep it in mind

冇可能

一齊緊?

佢地去曼谷啪左幾日幾夜…？

深宵吹水台

…

屌 放閃放到上連登 可恥啊

#2同#3都是撚屌

屌 真係大仆街黎

佢地兩個肯定讀拔萃

屌 撈左2秒
好好笑